前線衝立會浪費和平遊行人士心血？

對於某啲朋友話前線點解要衝，浪費曬和平遊行人士嘅心血，我想講少少。
經過咗前兩次和平遊行，得到過啲乜？我哋一直要求嘅撤回方案幾時有正面回應過？前線朋友其實已經去到絕望嘅時間，係咪仲要行？仲要行幾多次？
你話佢哋暴力，但佢哋嘅行動都係有一個目標，只係對準政權，大家可以睇返相，如果佢哋係暴徒，仲要貼紙保護圖書文物？拎嘢飲仲要放低返錢？
可能你會唔認同佢哋衝個立法會有咩用呀，應該去邊邊邊啦，好認真，我開頭都有呢個想法，但係我最後選擇咗相信我哋前線朋友嘅選擇，如果有意見，應該係去現場同佢哋講同佢哋傾，而唔係上網打下字做鍵盤軍師，所以我無資格去批評佢哋嘅選擇，只可以支持，而網上其實亦都有人提及過點解係呢個時間揀呢度，全部都係傾過後再決定，所以我會尊重。
最後，已經有三位烈士犧牲咗自己嘅性命，但呢個政府係完全無視，你教一直喺街上留守幫我哋爭取緊嘅朋友點會唔激動！
感謝最後夾走四死士嘅現場朋友，只要留得住個人，我哋仲有希望，加油，香港人！我哋仲要一齊贏！

推

自推

負皮正皮都講兩句

負皮純粹怕標題令人誤會
完全同意你內文

我已經專登加返個問號㗎喇

單機版連登

唔識睇內文理性思考嘅人，都係出去fb ig睇即食口號post好啲

改過個title先咁

唔好意思